有冇人開始想拜登贏等班左膠自吃其果？

要對沖返個心理